{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 다브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数に追加で人数が増える場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット連れの場合、入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 防疫宿舎であり、全職員がマスクを着用し、客室内には手指消毒剤が備えられています。 バーベキューとテラスが利用できる予約特典が提供されます。 炭とグリルが完備されており、価格は2人当たり1万ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。 ヌリダル、青いダル客室はメゾネットタイプで構成されています。 ペンション内では無線インターネットが使用でき、プールの大きさは5*10*1.2(m)で、運営期間は2022年5月1日から10月末日までで、利用時間は午前9時から午後8時までです。 ご利用は無料で、水着の着用が必要です。 1~2歳以下のお子様は保護者と一緒にご利用ください。 また、バーベキュー場もあり、炭とグリルが完備されており、価格は2人当たり1万ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 ペンションへの駐車が可能です。 周辺には遊歩道があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が予約に追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数が増える場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット連れの場合、入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "防疫宿舎であり、全職員がマスクを着用し、客室内には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやテラスの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキューとテラスが利用できる予約特典が提供されます。炭とグリルが完備されており、価格は2人当たり1万ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールの大きさは5*10*1.2(m)で、運営期間は2022年5月1日から10月末日までで、利用時間は午前9時から午後8時までです。ご利用は無料で、水着の着用が必要です。1~2歳以下のお子様は保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションへの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には遊歩道があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 588
    }
}